HkTV送貨入職係大慨幾錢一個月

#
網站寫高達2萬6 想知一開始有幾多

除以一半

利申：9up

Make sense woo

最高可達就係出雙糧𠴱個月丫嘛

4雞

除以一半，利申做緊